做廚房 有時鼻敏感一到點搞

一炒場 流眼水流鼻水
仲有隻眼成日會好「那」「張唔開」

食藥

無用 都係好那

我依家已經無做

但唔知可以做咩

慢慢搵